極品藍黑酒樓 介紹返俾大家

今日同親戚朋友去咗一間酒樓飲茶，等咗成粒鐘都未有位，於是我老母就去睇下到未。點知原來間嘢暗地裏派曬啲位俾啲垃圾廢老藍屍先。因為咁樣係好唔公平，所以我老母就去伸張正義。點知個老細出到嚟，好撚惡咁話唔做我哋生意，叫我哋走喎。最後仲加多句：個社會就係因為多咗你依班人，所以咁亂！
嗰刻真係著咗